HUNTER×HUNTER/全職獵人 380漫畫情報

本編はほぼミザイパート
イルミとカルトは3層に移動マチ単独行動

好!台主好波!!

イルミとカルトは3層に移動マチ単独行動

また休載ですみません。なるべく早いタイミングで戻って来れるよう頑張ります

伊耳謎和柯特去了三層，瑪琪單獨行動。

卷末富堅：又休刊了抱歉，為了盡早復刊我會努力的

又一年

一大堆冇撚用既角色係度做D對大劇情無影響既野